知唔知點解外遊撚死都要去旅行？

因為公屋撚平時死慳死抵
辛辛苦苦先儲到錢去歐遊
日日mon住幾時有平機票
訂晒啲平hostel無得退錢
唔去就蝕晒啲錢又要儲過
本身就係爛命唔驚中肺炎
係驚無得ig post story

單單中招外遊都係住私樓豪宅

其實…book左機票之類好難搞

手足黎

唔去有咩咁難，幾千蚊咪當跌左

咁又係，其實都係想玩

個魯秘團十幾萬

公屋富戶黎，上次有單住公屋但有私人司機

有時見到連登成日有人形容呢排去旅行既人做旅行撚 其實好唔尊重。雖然自己唔係成日去旅行 一年一次。講得難聽啲 屌得最大力個啲人 一係就窮到死無得去 一係就唔抵得人地有得去。總之屌得人個啲一定係去個台灣都Po igpo到天花龍鳳 講到尾都係葡萄。香港人鐘意去旅行都唔係咩新聞 有需要甘樣話人咩。我好認真 無惡意

其實你係咪公屋撚？

其實依家係咪咩都話搞分化？
外遊同政治立場有咩關係？

咪咁啦sp絲

最近仲有冇約sp